想靠asso hd升大學既巴絲

我係靠hd升大學 自問唔係聰明人

就黎開學 希望你地努力

唔好因爲一次失手 就想放棄

老師話考10頁 你要溫足全部notes

千祈唔好信 老師同同學都一樣陰濕

記得靠自己 世上無難事 加油～